有冇巴絲鍾意workwear

唔知香港有冇人咁著，我覺得幾型
呢種應該係workwear

報到。

鍾意但carry唔到

熱撚到西咁

香港邊到買到workwear,小弟喺日本呢邊，諗住10月開始試下

有冇試過先，係咪睇唔慣咋

唔一定夏天著既，可以剩係春秋冬先著
我夏天都係tee短褲拖鞋

揮手
夏天真係好難layering,因為易出汗

類似圖果d帽幾正，不過喺香港戴一定被人笑

依度有一個
不過唔係日日著

有冇圖share呀

遲一兩日
好少影相

等你

好撚正

呢度
但香港既天氣真係

香港嚟邊都係take5, benny store, luddite...

日本就各大二手店都有。

我自己就香港，日本，ebay 都有買。

其實workwear 好廣泛，vintage work shirt, work jakcet ranch jacket, 舊式sack jacket 等等都係workwear ... even 牛仔褲，褸都係workwear ....

or 樓主只係想工人褲，吊帶？

日本既，有邊d牌子推介呀

原來係咁
工人褲同吊帶，未挑戰過，同埋唔係好知邊到有得賣，想睇下大家點襯

日本就McCoy啦

都幾貴喎
有冇平價推介

玩得黎d 本身就唔平

咁又係...最簡單既Levi's,dickies都唔平

日本就Mccoy, Orgueil, Warehouse
美國就Filson, Carhatt, Big Ben, Lighthouse

最好入手係原宿嘅二手店同ebay

好，唔該巴打，我聽日睇下

好似嚟類ranch jacket + vintage work shirt + chinos 唔難carry .... 只係夏天著唔到。

Sugar Cane 都有好多workwear... ebay會揾到。

留名 自己呢1年都留意呢類style
衫褲方面都買左幾多 反而想問下有無巴打介紹boots襯 唔想下下都cons
我自己心思思想入對whiteboots

型呀
日本秋天開始就啱著，冬天又可以著多一兩件黎襯

我自己就入左對Grenson 但要舊d 先好睇。

大路就red wings

Viberg 好正但好貴。

我有兩對trickers 可以襯呀

正呀！

Trickers斯文又得粗獷又得

⼁

上個月係ebay 入左件Filson 嘅vintage ranch jacket. 未有機會著。

唔知點解我麻麻地redwings

同好

hahaha 我都係兩本都有。

巴打，你呢件好靚喎，買咗幾銀

我都麻麻地，我會揀第2個牌子

估唔到有咁多同好

連運費大約$1200

不如開個telegram grp 可以一齊交流一齊傾

鐘意，但carry唔到
D衫好大件

used?

巴打開我john

笑撚死，成班香討ching 一自貼笑柒死人

那裡只得我共你mv
入面個男主角就係咁著

其實telegram有咩好，未用過，不過巴打開我都會join

都ok喎

二手剩識美華士
牛仔嬲由上年開始著，真係好型 ，不過唔知冬天點著先夠暖

used la ....

夏天整個地盤佬look算啦

又話熱又係咁貼褸

美華氏d嘢揀唔落手

有d 人真係好小學雞以為全地球同一時間都係夏天。

本身唔怕凍 我冬天係著2~3件左右

其實唔洗理班小學雞 曾經我地都可能好似佢地咁覺得自己岩哂 衣著永要要跟自己果套先叫正常 其他style就點都有位入

我都剩係去夠兩三次，果陣仲係中學雞
D野唔掂？

啱嘅啱嘅

我覺得Luddite 幾多好野。 上次見有件舊Barbour 好有性趣。

有冇人識打呢d

呢個阿伯真係著得幾型，同埋呢d冇袖外套！？唔知叫乜，都好少見到

每個人既style都唔同既，自己著得舒服就夠
好似第2d post咁，咩都mk就

嚟d 叫Gilet , Benny Store 有好多。

睇咗ig,間野好似好多正野，可惜唔喺香港，唔係即刻去睇

第一張個位唔係呀伯黎 留鬚姐

個d叫vest,唔係外套

阿伯果件我估算Cruiser Jacket . 型呀！

luddite係cwb架 你可以上去睇下

我有件20幾年嘅Levi type3, 上個月係日本入左件二手LVC type2... 而家想入一件LVC type 1 or Warehouse 復刻type 1....

已經冬天d人鐘意用牛仔褸做layer

阿伯係想講第3張
唔該巴打

Carhartt係咪都係workware?

wear

當然係啦

Carhartt我覺得得褸係OK啫

其實vintage 嘅Carharrt work pants, work jackets 都好靚。 IT 賣緊果d 就算吧啦。

巴打真係好熟
我都係剩係IT睇過

vintage Carharrt painter pants 都好正
買左條米白

Btw 我是來留名的

美華士

luddite都幾貴下 但D野幾正
啲boro野

好似嚟d 係ebay 大約30年歷史嘅Carhatt 我就覺得好正啦。見仁見智啦。

睇黎美華士真係唔多掂

我都好鐘意vintage, 有條60s french worker pants

點解我見到呢個會諗起古著

其實我覺得古著 workware 或者軍事都可以互相襯到

vintage 咪係古著囉，你無錯呀。

巴打睇嚟我哋志趣相投 Carharrt一定係買vintage美國製

諗住買件pointer brand 褸冬天著

靚喎

如果件褸係淺色少少就J撚到

其實我都唔知Barbour 嘅country style 算唔算workwear? 打獵算唔算work? 有我巴打玩barbour?

巴打有無玩Early american style?

工裝蘇格蘭裙

算軍裝
有d真係幾難分得好清

唔記得講，如果各位去開東京買既話，上野都幾多鋪頭

ee 我兩個星期前先返，上野多算食。請問鋪頭係邊頭？

btw... 原宿表參道同明治通交界間Kenji 二手鋪勁多寶物。

我聽日諗住去睇睇
上野咪有條街賣生果呀，野食既，左邊果條街多，右邊都有少少，同埋野食果條街有個都叫商場仔，入面都有幾間

有冇巴打識round house呢個牌子，覺得點

我買過一條round house 工人褲俾gf ... 幾好。

round house 係美國workwear 老牌，好似而家都仲係made in usa ..

我見到上野有減價，諗住買返條

我幾鍾意嚟種有繡字嘅work shirt

我見大多數既work shirt都有字

我未玩到30s 40s果d, 多數6-70s vintage多，復刻牌子都少著，比較多vintage

六月果時行過下北沢，都有幾間店有入round house工人褲 唔算好貴，但是花少少時間先搵到靚嘢

留明學野

有件duck pointer brand chore coat, 通常襯牛仔褲同boot

影黎睇下

下北真係好多二手鋪

無圖係手 圖網上搵大約係咁

咩款？咩size？

如果俾得起錢就玩Nigel Cabourn

係貴啲但英國老牌

唔好買日版，有肉體冇靈魂

好靚喎

多謝介紹

日本都有呢個brand賣，不過唔知係咪全部都日版，點分英版同日版

Nigel一啲啲款ok 復刻款係正嘅，但有d溝埋fashion嘅就少少奇怪 可能個人喜好問題

雖然係復刻，但我真係幾like Orgueil .. 手功好，又detail

買咗人生第一條overrall喺上野呢間買，果條街一連有幾間鋪，都係買牛，軍服style,work wear,去開日本可以去睇下

買左咩呀？

nice

好平，78xx円

好平喎 deadstock ?

定新品嚟

新品我估

我有兩件work shirt 到左，今晚share

新品黎架，我諗應該仲有好多貨

我一陣都up 相先

Nice

咁多相
揀啱帽真係好重要……

好似咁窄腳咁嘅

一d都唔窄，我諗同levis501差唔多掛，我都唔係好知，直腳黎

我自己覺得Nigel 啲 Tweed 制品應該係工作服裡面最靚
但係香港full gear箸就太heavy
Work wear 都係一兩件item highlight 吓容易啲carry

除咗work wear 我都鐘意漁夫裝

留名

有冇圖睇下

lm

你著得幾好睇吖 我自己試過工人褲，著到成個on9仔咁 唔知點解點著都唔多掂

幾好幾好，我自己carry 唔到。

漁夫褸？

真架！？
我都係第一次咁著，係唔係自己睇唔慣咋

你有冇話幾錢左右先，咩類型，咩場合著
我自己就好鍾意trickers

我都想買條overall好耐🤦🏻‍♂️🤤

我想入條vintage 啡色嘅carhatt overall ... 但我知我唔會著。

點解呀

carry 唔到

今日仲見到兩條帶幾靚

Orguiel i like !!

喺第二間試咗另一隻色，因為我夏天剩你踢拖，所以冇鞋襯

我應該會買藍色果條，我見佢其他外套同帽都幾型

我今晚秋天應該會入一件O記嘅Sack jacket

佢d sack jacket真係好靚

orgueil 啲外套真係

IT賣嗰啲
淨係會賣迷彩 or 印咗大大個carharrt字/logo嘅褸

Warehouse chambray work shirt (used)

Sugar Cane denim shirt (used)

Orgueil shawl collar work shirt

Orgueil真心正

靚。 巴打條咩牛？

Orgueil Eral55 denim pants. 半年左右色落已經好落

不過香港買一手嘅orgueil幾貴，除非你有take5會員

真心貴 我呢d啱啱出嚟做嘢好難負擔起，一件起兩件止

漁夫恤

Nigel x Harris tweed vest 有領

一般日本工衣

好靚呀！

2件orgueil shirt, 1件adjustable jacket
如果會去日本其實入下burgus, trophy都正

我都係啱啱出黎做野，都唔可以太迷
又呢d，又hottoys,^_^美玩

第一次見呢種shirt,幾靚，隻色好鍾意

好型喎，呢件野

屌，我禁咗d咩出黎

我主要喺日本買，佢哋本土牌子多選擇唔貴
件漁夫恤都係五六百MIJ
如果買歐美嘢就上網買多
件Nigel 完價三千幾折咗二千頭好合理

Asian著一定好柒

唔覺
但asian黎講韓仔架仔略勝一籌

有邊d日本牌子推介

又唔一定既，好多日本人同韓國人都係咁著，佢地肯試唔同style啫

又冇人話要你全set上陣，就咁著shirt或者牛襯其他一様得
點解係都要話外國月亮特別圓

基本上佢地覺你唔著潮牌就係7 架啦。

如果你想出街撞brand撞款嘅，s字d字咪大熱

應該唔係work wear,英國老牌，有冇巴打識

未用過tg

哇依件世界級！！

已john

我都join咗

Trench 係軍服。 未聽到嚟個brand wor

我琴日去間鋪有賣，睇佢介紹係老牌黎，呢件冇記錯都成6xxxx円

基本上make in japan,uk嘅coat同jacket都至少2千尾

Made in jp既仲貴過made in us

其實我覺得MIJ 手工，用料，細節係最好，US/UK 只係原汁原味

你想玩層次detail位咪mij，例如shirt可能會用貝殼鈕，褲用月桂咁
要古董粗礦啲咪miuk

推返上去

有冇圖post上黎share下呀

最近入左carhartt既double front dungaree 著十年都冇問題

有d係早期軍服款黎架，去d軍服舖買會平好多

當work shirt post 住先。

momotari

左邊兩間已經出賣左你

其實workwear 幾襯賊仔帽or 漁夫帽，不如大家又share 下？

我先

Momotaro x Crave denim 賊仔。

桃太郎

仲有d咩英倫帽，唔知係咪咁叫，返到屋企先影到相

Orgueil windsor collar work shirt

好似大家都無咩興趣workwear ...

今日新到手，再share 下。

Freewheelers "black & white pepper" chambray work shirt (used)

又係。其實我都唔係而家著。

過多個月先推返上黎啦

今日個天氣點著...

有件Orgueil 牛仔 Sack Jacket，真係好正，不過好貴

金色button 果件？ 正呀！

係！想買埋條Eral 55 牛

eral55 正！

今日忍唔到，入左手

以為你講緊香港間舖 btw好想買條rrl牛 但中環間舖冇左了

RRL執尻左！？

congrats .... 早買早享受

Ssck jacket 好正 係咪得take5 有 連埋vip 賣幾錢

條ERAL 有埋VIP 都成二千頭

Btw，咁多師兄，

我有二條全新30腰的CAT's PAW Chino 想平放

有卡奇色同鐵灰色

仲有件藍染Sugar Cane 背心，Size S想平放

有意可以PM我。

謝謝

執左好耐

買左條p44 army pant大左個碼有冇得改

新入手

Pherrow's duck jacket

Pherrow's 2017AW好多新衫好正

呢個牌子係幾正，價錢又比較合理

小第見識淺薄，第一張圖係因為條褲所以都可稱為Workwear 求指點

LVC就話姐，Dickies邊度貴
你識係外國網賺（或等有折），價錢都好抵
我係The one 專門店買左兩條811都只係$480

咁第一張又真係差少少嘅

$480一條

有啲貴喎，食水好深
美國官網團購都係二百零蚊條，旺角水貨舖頂盡300-320一條

tee 都好正喎

你地係咪講緊wip 先

你咪識用團購既聰明人囉
水貨鋪原來都有811，依家先知，都係貴左$3xx,由佢啦

又唔係聰唔聰明嘅問題嘅
而係覺得喺香港買嘢好on9，levis同dickies專門店反而賣得更貴
想大家唔好買貴啫

請問咩水貨舖有dickies賣？

旺角山東街woodland
同埋working apparel world 等等

幾錢巴打

$1500 呀

之前經過都諗住買 睇一睇4百幾
上網買都買到兩條

有無人買左GU同honda出果件連身工人褲? 好正喎
車房仔workwear

想問carhartt可以咩途經買到 我小用ebay個啲外國網 唔係好熟

我估直接官網，搵集運。
利申：無去carhartt 買過

男裝有？

件work shirt 都靚

Baracuta G9 (無錢買)

⼀⼁⼃
想放件workware嘅US ARMY CVC jacket
著過幾次 xs太細唔啱著 半價割愛
有冇巴打有興趣 留個tg